藍田街坊啟田街市出面有放映會

嚟撐場啊

小心 藍田都多廢老

嚟啊啊啊
落街撐場保護佢地

比藍田d廢老知道
事實的真相

推

大西北巴打出到來應該完場

播到幾點？

唔緊要 我都係想叫藍田街坊落樓

我都唔知 我只係街坊
開始咗十幾分鐘

勇猛

藍田好多廢老啊啊
擔心佢地

不如你行埋去去同佢地講
唔好走

有事講聲 即刻落樓幫拖

好

有冇話播到幾點